{"translation-revision-date":"2022-01-05 16:26:41+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Display a post's tags.":["Afi\u0219eaz\u0103 etichetele articolului."],"Post Tags":["Etichete articol"],"Display a post's categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 categoriile articolului."],"Post Categories":["Categorii articol"],"Term items not found.":["Nu am g\u0103sit elemente pentru termeni."],"Post Terms block: no term specified.":["Bloc Termeni articol: niciun termen specificat."],"Post Terms block: post not found.":["Bloc Termeni articol: articol neg\u0103sit."],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Post Excerpt Settings":["Set\u0103ri rezumat articol"],"No post excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat pentru articol"],"Post excerpt text":["Text pentru rezumat articol"],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"\"Read more\" link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Post excerpt block: no post found.":["Bloc Rezumat articol: niciun articol g\u0103sit."],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Format settings":["Set\u0103ri format"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"No Date":["F\u0103r\u0103 dat\u0103"],"This is a placeholder for post content.":["Acesta este un substituent pentru con\u021binutul articolului."],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului interog\u0103rii."],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Provided type is not supported.":["Tipul furnizat nu este acceptat."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Creeaz\u0103 un articol nou<\/a> pentru acest flux."],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 articole"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Filters":["Filtre"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201eTipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i unele diferite, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Post Type":["Tip de articol"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"Only":["Doar"],"Exclude":["Exclude"],"Include":["Include"],"Max page to show":["Num\u0103rul maxim de pagini pe care le ar\u0103\u021bi"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Offset":["Distan\u021bare"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlul site-ului"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul site-ului..."],"Site title text":["Text pentru titlu site"],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul site-ului..."],"Site tagline text":["Text pentru slogan site"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["\u00cencarc\u0103 o imagine sau alege una din biblioteca media \u0219i folose\u0219te-o ca logo pentru site"],"Site Logo":["Logo site"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Enter address":["Introdu adresa"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii care folosesc cititorul de ecran."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Social Icon":["Icon social"],"Icon background color":["Culoare fundal icon"],"Icon color":["Culoare icon"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Huge":["Foarte mare"],"Normal":["Normal"],"Small":["Mic\u0103"],"Classic":["Clasic"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Tag Cloud settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Video caption text":["Text pentru textul asociat videoului"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Poster image":["Imagine poster"],"Video settings":["Set\u0103ri video"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Version":["Versiune"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Table":["Tabel"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table settings":["Set\u0103ri tabel"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Width in pixels":["L\u0103\u021bime, \u00een pixeli"],"Spacer settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Shortcode":["Scurtcod"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button Inside":["Buton \u00een interior"],"Button Outside":["Buton \u00een exterior"],"No Button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"RSS settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Convert to regular blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri normale"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Main color":["Culoare principal\u0103"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"Convert":["Converte\u0219te"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Not\u0103: dac\u0103 adaugi pagini noi pe site-ul t\u0103u, va trebui s\u0103 le adaugi \u0219i \u00een meniul de navigare."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Pentru a edita acest meniu de navigare, converte\u0219te-l \u00een leg\u0103turi la pagini singulare. Astfel, adaugi, reordonezi sau \u00eenl\u0103turi elemente de meniu \u0219i editezi etichetele lor."],"Convert to links":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103turi"],"Read more link text":["Text pentru leg\u0103tura Cite\u0219te mai mult"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"List":["List\u0103"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"Login\/out settings":["Set\u0103ri autentificare\/dezautentificare"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Latest comments settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Media width":["L\u0103\u021bime media"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Media & Text settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"Embed of %s.":["\u00cenglobare pentru %s."],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"File":["Fi\u0219ier"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"survey":["sondaj"],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"social":["social"],"%s URL":["URL %s"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe site-ul t\u0103u."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Opacity":["Opacitate"],"Overlay":["Suprapune"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"Fixed background":["Fundal fix"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Cover":["Copert\u0103"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"70 \/ 30":["70\/30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"30 \/ 70":["30\/70"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"50 \/ 50":["50\/50"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Site-ul t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"Categories settings":["Set\u0103ri categorii"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"Buttons shown in a column.":["Butoanele afi\u0219ate \u00eentr-o coloan\u0103."],"Vertical":["Vertical"],"Buttons shown in a row.":["Butoane afi\u0219ate pe un r\u00e2nd."],"Horizontal":["Orizontal"],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Button text":["Text buton"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Auto":["Automat"],"Browser default":["Navigator implicit"],"Audio settings":["Set\u0103ri audio"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Archives settings":["Set\u0103ri arhive"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Gallery settings":["Set\u0103ri galerie"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat galeriei"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"Quote citation text":["Text pentru citat"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"Quote text":["Text pentru citat"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"Heading":["Subtitlu"],"Heading text":["Text pentru subtitlu"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"Add caption":["Adaug\u0103 text asociat"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat imaginii"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Image settings":["Set\u0103ri imagine"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Rotate":["Rote\u0219te"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Peisaj"],"Square":["P\u0103trat"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"Could not edit image. %s":["Nu am putut edita imaginea. %s"],"Empty":["Gole\u0219te"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, un cavaler cu o lance \u0219i un scut, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o m\u00e2r\u021boag\u0103 sl\u0103b\u0103noag\u0103 \u0219i un ogar de v\u00e2n\u0103toare."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Text settings":["Set\u0103ri text"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Tags":["Etichete"],"Gallery":["Galerie"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"English":["Englez\u0103"],"Chapters":["Capitole"],"Excerpt":["Rezumat"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Nu exist\u0103 niciun rezumat deoarece acesta este un articol protejat."],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Size":["Dimensiune"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Log out":["Dezautentificare"],"None":["Nespecificat"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Name":["Nume"],"Date Format":["Format dat\u0103"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Text color":["Culoare text"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Columns":["Coloane"],"Color":["Culoare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Code":["Cod"],"Paragraph":["Paragraf"],"Apply":["Aplic\u0103"],"URL":["URL"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Close":["\u00cenchide"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"by %s":["de %s"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Categories":["Categorii"],"Large":["Mare"],"Search":["Caut\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}