{"translation-revision-date":"2021-12-13 19:34:45+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Setting up your kit...":["Ini\u021bializez kitul..."],"Archive":["Arhiv\u0103"],"Single Post":["Articol singular"],"Single Page":["Pagin\u0103 singular\u0103"],"Footer":["Subsol"],"Header":["Antet"],"This Template Kit includes:":["Acest kit de \u0219abloane include:"],"Content:":["Con\u021binut:"],"Site Settings:":["Set\u0103ri site:"],"Custom Post Type":["Tip de articol personalizat"],"WP Posts":["Articole WP"],"WP Pages":["Pagini WP"],"To import or export these components, you\u2019ll need Elementor Pro.":["Pentru a importa sau exporta aceste componente, ai nevoie de Elementor Pro."],"Global widgets":["Piese globale"],"Kit Info":["Informa\u021bii despre kit"],"How does importing work?":["Cum func\u021bioneaz\u0103 importul?"],"Tip!":["Sfat!"],"Select what to include from your site. We\u2019ll use that to create a zip file.":["Selecteaz\u0103 ce vrei s\u0103 incluzi de pe site. Vom crea un fi\u0219ier zip."],"How does exporting work?":["Cum func\u021bioneaz\u0103 exportul?"],"What\u2019s a Template Kit?":["Ce este un kit de \u0219abloane?"],"A kit is a zip file containing anything from an entire site to individual components.":["Un kit este un fi\u0219ier zip care con\u021bine totul, de la un site \u00eentreg la componente individuale."],"Note":["Not\u0103"],"Existing":["Existent"],"Imported":["Importat"],"By default, all of your components will be imported.":["Implicit, vor fi importate toate componentele tale."],"Choose which Elementor components - templates, content and site settings - to include in your kit.":["Alege componentele Elementor - \u0219abloane, con\u021binut \u0219i set\u0103ri site - pe care s\u0103 le incluzi \u00een kit."],"Your kit is now live on your site!":["Acum kitul este live pe site-ul t\u0103u!"],"Kit Description":["Descriere kit"],"Kit Name":["Nume kit"],"Kit Information":["Informa\u021bii despre kit"],"Elementor Kit":["Kit Elementor"],"These are the details you\u2019ll use to quickly find and apply this kit in the future, even as your collection grows.":["Acestea sunt detaliile pe care le vei folosi pentru a g\u0103si \u0219i aplica rapid acest kit \u00een viitor, chiar dac\u0103 vei avea o colec\u021bie mult mai mare."],"Choose which Elementor components - templates, content and site settings - to include in your kit file.":["Alege componentele Elementor - \u0219abloane, con\u021binut \u0219i set\u0103ri site - pe care s\u0103 le incluzi \u00een fi\u0219ierul t\u0103u kit."],"Upload a file with templates, site settings, content, etc., and apply them to your site automatically.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier cu \u0219abloane, set\u0103ri site, con\u021binut etc. \u0219i le aplici automat pe site-ul t\u0103u."],"Items that you leave checked here will override your current design and settings.":["Elementele pe care le-ai bifat aici vor contramanda designul curent \u0219i set\u0103rile actuale."],"We noticed that items in your kit overlap with what's already live on your site.":["Am observat c\u0103 elementele din kitul t\u0103u contramandeaz\u0103 ceea ce este deja live pe site."],"Select the items you want to keep and apply:":["Selecteaz\u0103 elementele pe care vrei s\u0103 le p\u0103strezi \u0219i s\u0103 le aplici:"],"Your site's homepage will be determined by the kit. You can change this later.":["Prima pagin\u0103 a site-ului va fi determinat\u0103 de kit. Po\u021bi modifica asta mai t\u00e2rziu."],"That\u2019s it!":["Asta e!"],"Templates:":["\u0218abloane:"],"What is kit information?":["Ce reprezint\u0103 informa\u021biile despre kit?"],"Template Kit Information":["Informa\u021bii despre kitul de \u0219abloane"],"Say something about the style and content of these files...":["Spune ceva despre stilul \u0219i con\u021binutul acestor fi\u0219iere..."],"Now you can import this kit and use it on other sites.":["Acum po\u021bi importa acest kit \u0219i s\u0103-l folose\u0219ti pe alte site-uri."],"Background Settings":["Set\u0103ri fundal"],"Theme Style settings":["Set\u0103ri stil tem\u0103"],"Elementor Pages":["Pagini Elementor"],"404 Error Page":["Pagin\u0103 eroare 404"],"Error:":["Eroare:"],"Lightbox Settings":["Set\u0103ri lightbox"],"Something went wrong":["Ceva nu a mers bine"],"This usually takes a few moments.":["De obicei, dureaz\u0103 pu\u021bin."],"Or":["Sau"],"Upload Files to Your Library":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219iere \u00een Biblioteca ta"],"We recommend that you backup your site before importing a kit file.":["\u00cenainte de a importa un fi\u0219ier kit, recomand\u0103m s\u0103 faci o copie de siguran\u021b\u0103 a site-ului."],"Important":["Important"],"to learn more about building your site with Elementor Kits":["pentru a afla mai multe despre cum s\u0103-\u021bi construie\u0219ti site-ul cu Kituri Elementor"],"By default, all of your components will be exported.":["Implicit, vor fi exportate toate componentele tale."],"Drag & drop the .zip file with your Kit":["Trage \u0219i plaseaz\u0103 fi\u0219ierul .zip cu kitul t\u0103u"],"Nothing to worry about, just try again. If the problem continues, head over to the Help Center.":["Nu trebuie s\u0103-\u021bi faci griji, mai \u00eencearc\u0103 o dat\u0103. Dac\u0103 problema persist\u0103, mergi la Centrul pentru ajutor."],"to download":["pentru a desc\u0103rca"],"Download not working?":["Desc\u0103rcarea nu func\u021bioneaz\u0103?"],"Your export is ready!":["Exportul t\u0103u este gata!"],"Click Here":["D\u0103 clic aici"],"Back to dashboard":["\u00cenapoi la Panou control"],"Import":["Import\u0103"],"Don't close this window until the process is finished.":["Nu \u00eenchide aceast\u0103 fereastr\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd procesul nu este finalizat."],"Import a Template Kit":["Import\u0103 un kit de \u0219abloane"],"Export a Template Kit":["Export\u0103 un kit de \u0219abloane"],"Products Archive":["Arhiv\u0103 produse"],"What is a 404 Page Template?":["Ce este un \u0219ablon de pagin\u0103 404?"],"What is a Products Archive Template?":["Ce este un \u0219ablon de arhiv\u0103 produse?"],"What is a Single Product Template?":["Ce este un \u0219ablon de produs singular?"],"What is an Archive Template?":["Ce este un \u0219ablon de arhiv\u0103?"],"What is a Single Post Template?":["Ce este un \u0219ablon de articol singular?"],"What is a Single Page Template?":["Ce este un \u0219ablon de pagin\u0103 singular\u0103?"],"What is a Footer Template?":["Ce este un \u0219ablon pentru subsol?"],"Global Colors":["Culori globale"],"App could not be loaded":["Aplica\u021bia nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat\u0103"],"What is a Header Template?":["Ce este un \u0219ablon pentru antet?"],"Product":["Produs"],"Error 404":["Eroare 404"],"You can customize the message if there are no results for the search term.":["Po\u021bi personaliza mesajul dac\u0103 nu exist\u0103 rezultate pentru termenul de c\u0103utare."],"Search Results":["Rezultate de c\u0103utare"],"What is a Search Results Template?":["Ce este un \u0219ablon pentru rezultate de c\u0103utare?"],"You can create multiple single post templates, and assign each to a different category.":["Po\u021bi crea mai multe \u0219abloane de articol singular \u0219i le po\u021bi atribui unor zone diferite de pe situl t\u0103u."],"Archives":["Arhive"],"Single Posts":["Articole singulare"],"Single Pages":["Pagini singulare"],"Footers":["Subsoluri"],"You can create multiple single page templates, and assign each to different areas of your site.":["Po\u021bi crea mai multe \u0219abloane de pagin\u0103 singular\u0103 \u0219i le po\u021bi atribui unor zone diferite de pe site-ul t\u0103u."],"You can create multiple headers, and assign each to different areas of your site.":["Po\u021bi crea mai multe anteturi \u0219i le po\u021bi atribui unor zone diferite de pe site-ul t\u0103u."],"You can create multiple footers, and assign each to different areas of your site.":["Po\u021bi crea mai multe subsoluri \u0219i le po\u021bi atribui unor zone diferite de pe site-ul t\u0103u."],"Tip":["Sfat"],"All Parts":["Toate p\u0103r\u021bile"],"Layout Settings":["Set\u0103ri aranjament"],"Site Settings":["Set\u0103ri site"],"Headers":["Anteturi"],"Site Parts":["P\u0103r\u021bi de site"],"Watch Video":["Vizioneaz\u0103 videoul"],"Theme Builder could not be loaded":["Constructorul de teme nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat"],"Not Found":["Nu am g\u0103sit"],"Next":["Urm\u0103toare"],"Previous":["Anterioar\u0103"],"Popups":["Popup-uri"],"Theme Builder":["Constructor de teme"],"Add New":["Ad\u0103uga nou"],"Select File":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul"],"Dismiss":["Refuz\u0103"],"Edit Template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul"],"Go Pro":["Treci la Pro"],"Elementor Posts":["Articole Elementor"],"Templates":["\u0218abloane"],"Close":["\u00cenchide"],"Export":["Export\u0103"],"Saved Templates":["\u0218abloane salvate"],"Global Fonts":["Fonturi globale"],"Learn More":["Afl\u0103 mai multe"],"Elementor":["Elementor"],"Go Back":["Du-te \u00eenapoi"],"Content":["Con\u021binut"],"Info":["Informa\u021bii"],"Loading":["\u00cencarc"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app-packages.js"}}